［求救］香港快運 又delay成晚

人在大阪，因為壞機，要改聽日航機

問地勤又話等香港通知先知點安排，有無巴或絲打

試過，有幾個問題想請教

1.酒店自己安排家航空公司安排

2.一般可以claim返幾錢

3.買左旅保大約賠返幾多

1. 自己安排

2. 500 - 1000

3. 1000 - 3000

同路

多謝巴打解答

瘋狂等待中，又唔知幾點先可以拎返行旅，聽日又幾點先可以走

我依家真係想快啲走

問清楚保險先啦

3899？

Yes

跟機票一齊買，打去24小時緊急只答緊急醫療問題

其他叫我聽日先再打

咁都相認

陰功
請假玩多日

聽日幾點機都未知

做任何野都keep 番單

同路+1

平時關西條線都成日取消? 旺季係咪機會大d, 成日唔夠人手

拎返行李即刻買過第二班機啦
返到香港再claim 返保險

相認POST

聽日9點機

真係辛撚苦，舞撚左成晚 仆佢個街

今晚無機了

我其實都唔撚信佢壞機

比張紙你寫航務調動延誤，你一蚊都唔會claim到

屌唔撚係啊，我收到兩個email,一個寫伙上面原因，跟住再收到個寫壞機，即係可以claim?

以後真係不坐hkexpress

佢大可以話有後備機 不過航務調動

香港快運呢間西野,$1機票我都唔想搭

雖然uo係廉航 但係好多時壞機都有coupon比你買下水同野食
大概1000yen到

如果佢通知左你聽日9am 通常無住宿
因為時間太早就唔會比

試下問有無得改今晚樂桃同港航機
港航有機會改到 因為同一公司+大機

未必係壞機
有內部人講多數係人手唔夠

拎住個email俾佢 睇，寫住壞機，唔會唔寫嫁

好心快啲戒uo，捱垃圾時間，夜機去早機返都唔會搏uo

屌
俾你講中左，真係俾九點機我地，張coupon無撚用依家呢個鐘數，全部關曬門 真係第一次旅行俾人
撚狗咁撚

我買既時間都算正常，係衰貪便

笑而不語。

聽日返到咪算好彩

唔係你以爲快運咁平做乜

2,3: 自己睇policy啦 間間唔同啊

成班死乞衣

你咪燈撚到我聽朝九點班都delay

有睇，大約都知賠幾多，但都想聽下有經驗既巴打

程序上係點處理同claim

跟UO果度買？

平野預左

除左sosad 唔知可以覆你咩
被撚中

係啊，你個icon令我好撚驚

1. 0
2. 0
3. 0

佢最多賠番飛機票錢畀你， 最快八至十個星期先收到錢

呢間航空公司一蚊都唔會陪畀你，以佢嘅藉口多數係營運問題及業務問題， 正正因為佢用呢個原因保險公司都唔會賠錢畀你

利申"幾年前做過大種乞衣

如果去日本以後都係揀 雲呢拿航空， 呢間係日本公司，佢嘅價錢只係貴過Hong Kong express少少但係服務好過港龍

我喺佢架飛機上面買hargandize食, 都係貴日本7仔10 Yen

UO upgrade HX

operational reason....claim amount zero

啦! 張coupon重有用 快d去買手信個d鋪問有無水賣 佢地有d會儲起 問先會賣
唔係比人買晒就hihi

點知你買乜保險 你冇睇條款先買架咩

試過uo香港去首爾 壞機
轉韓亞戓港航
當然揀左韓亞

首先睇你買咩公司保險
如果Zurich 就賠到 Delay + 酒店錢

利申： AIA agent + Zurich + AIG

突然覺得連登有愛

有咁多巴打覆實用答覆

買左Zurich

承你貴言望claim到酒店錢

唔俾走啊，叫我等行旅

壞機/壞天氣先claim 到保險，航班調動無得賠

之後會出番張通告畀你上面寫住營業問題， 所以正常嚟講保險公司唔會賠

佢哋會叫你直接去間航空公司追討

睇完你知要迫佢寫乜

快運冇酒店，有野食已經算萬幸（廉航係將delay 所有成本轉嫁俾客人），旅遊保險睇保單

Thanks 巴打，有收到封email寫壞機，應該叫佢寫唔太，唔該曬你幫手搵資料

咁大獲 我都係大阪 聽日星期一夜晚8點機

Zurich claim得好鬆 唔洗驚
我成日幫客Claim

所以買保險要同大公司買

你真係信佢壞機

巴打真心想知咁即係代表咩？

補充我係6:15
3899機

航班調動都唔賠，保險狗食屎

點解呢d問題係上網問而唔係睇保險既TNC

咁即係代表佢超賣冇機位比你，然後水鳩你壞機囉
壞機又會又機飛1899既

btw我好耐之前福岡返黎都offer過我1500現金要轉當晚十點機，我都冇聽佢講，一陣冇機我咪仆街

唔使驚
我問左身邊咁多個朋友無一個講回程正常，
最小都delay一個鐘，最壞者試過早上10點上到機，跟住飛唔到又唔俾落機，坐足十個鐘先同你講，今日無機走，你自己安排酒店
真係低處未算低

原理: 佢得一架空嘅飛機，只可以裝100人

但係佢賣咗160嗰位( 價格高低有別 )
最後俾最高價嗰100位有得坐，其他就......

簡單一句:超賣、按價揀客

急住返香港可以坐
HX 有班234x-235x 由KIX 返HKG

但保險未必有得賠

真係壞

我中過招

但你應該R上UO1845
你蠢左

又學到嘢

多謝巴打指教

搭飛機睇去程望回程係常識黎嫁下化
搭UO623都識望下UO622有無冬瓜豆腐

跟UO機票買保險,邊有咁多野賠比你

得每8粒鐘賠300蚊拎到

自己睇

btw, 入面仲有一句都幾吊詭

任何受保於其他保險計劃的事項、政府計劃所承保的項目或已由「香港快運」或旅行
社、旅遊承辦商或「行程表」內提供服務的機構/人士承諾賠償或退款。

姐係收左UO既野就冇得賠?

今次我屌錯佢，好似又真係壞左係KIX

UO3899 用 B-LEA 飛
架機係4:53 PM land左關西
UO3899 用 B-LEI 飛

請問點樣超賣法

3899同志

間間唔同。。。有d保險包酒店

狗吠聲成都有

唔係掛..
之後都去大阪 希望去程無事
回程無事就更好

市面上有一間只要delay就賠錢同酒店
但唔包reroute

收埋自己食

有啲計錢 就唔計酒店

唔驚得咁多

上次夜晚走唔到
日本地勤個邊安排左酒店
第2朝先再走

上年搭快運去韓國來回都冇事，唔通負碌

真係無咁熟

一般一年先搭一次機

多謝巴打意見先

Book到酒店？

好過我今次，乜都自己攪

見到就諗起上次搭快運係東京番香港delay左19個鐘
永久black list
不過佢寫technical reason claim到保險

咁要等其他巴打答

我聽返來都係日本出事

樓主有冇收UO賠比你既野?

航班/壞機調動就airline賠 保險無得賠
不過睇死UO都係兩隻縮一隻慳人手

比機會你玩多一日, 應該開心D至岩

地勤俾左1000日元算唔算

有間包埋reroute

再刨刨先

巴打記得完事後講下點搞
買左UO遲D飛日本

我搭過幾次快運都係delay過一次咁大把
仲要係因為香港天氣影響先delay
但真係未試過用快運飛日本，所以唔知係咪delay親都係日本

邊間？

如果係咁酒店錢都蝕埋

唔會有大問題 有適當既delay letter就得
個d咩受左uo賠就無保險賠
係指uo賠左就唔會再出delay letter

去程係咪多數無事?

屌原來uo安排左酒店 ，我自己又訂左，真係蝕死了

咁好有酒店

777

咁好 UO轉死性

睇漏左 原來有
應該係同一間

keep單先
再睇下有無得退左自已個間佢

抵

好驚 我聽晚都搭佢日本翻香港

reroute好少包

delay 半日
有得賠都係250-300
or
酒店錢
無乜so, 好過無law

Operating reason 賠條鐵俾你 （QBE單除外）

無啊 我即日經agoda 訂

可以慳返啖氣，呢張單唔保operation reason嘅delay

又有傻鳩貪平出事

跟機票果份保險最廢

咁如果住自已訂個間記住留返個酒店名同room number比個staff

因為有咩特發消息佢會經酒店通知

巴打 幫忙填份問題
完全乎合曬你今次經歷

雖然uo之前試過大規模cancel，都試過overbook趕客落機

但今次睇情況都似真係壞機喎

樓上有人講到超賣、兩架縮一架咁做乜鳩

便野冇好貨

已經走左了，就係機場3分鐘路程 ，唯有聽日跟正常時間6點落去check in

下次會問返 自己保險經紀，貪方便

返到香港會幫你填

硬蝕左1000酒店加一日假了

病假咪算

想問佢比咩酒店你住

一日假平極都幾舊
加埋一千
點解唔買fsc

係機場前一個站 好似叫winghantong

永亨通

就算CX壞機咪又係要留過夜
你估佢可以變隻機出黎比你坐

多謝你

Google 左冇而間野

Google左淨係見到呢個Post

關西機場華盛頓酒店
(Kansai Airport Washington Hotel)

屌
都係四星
完全蝕到入肉

Uo 咁好死
過幾日我都住uo 去大阪

邊個叫你咁心急book酒店

我上次係安排ANA

好啦
原來CX係有兩隻機係關西過夜
係爭在有無crew

我其實乜撚都唔太熟既人來

見俾uo撚左幾粒鐘

諗住唔會包酒店咁好。自己訂左先

聽朋友講

搞到我好驚 過多兩個月去大阪又係搭快運

你其實唔太熟唔緊要，但呢度有啲巴打鳩噏搞到你個人都荒埋，其實大cancel之後，快運都少左好多operation needs既取消，同埋快運係咁多LCC中，壞機/Delay既賠償都算係咁

終於可以食晚餐[img]

你朋友明點你

其實樓主醒啲就可以上左 晏小小果班機返香港

其實大部分香港人應變真係好差

都算俾你講中

算啦，樓主都講到明佢唔太熟，同埋佢信錯朋友

好明顯特登玩鳩你啦

唔係針對樓主

從之前北海道滯留大炒大鬧

都知香港人唔識處理

都睇得出既，你係咁問加埋有啲巴打噏得就噏，又話你係超賣又話兩班縮一班，真係唔識就嚇死，識就笑死

香草無大阪-香港
得樂桃

當上左課 學到經驗

另外日既burger king 好好味

真係飛唔到，大炒大鬧根本冇用，不如第一時間靜心問下地勤最新消息，加埋自己上網留意新聞；之後安排一下點樣安全渡過漫長既等待好過啦

可能原本有位訓/有野食/有酒店，就係因為同人爭吵完，被其他人book晒/霸左/買晒/夠鐘閂門

賤種港蝗咪同支那賤畜一樣，得把閪口嘈，嘈完人地wfc，又吹佢唔漲既

其實我依家book,都俾我個班機人book到full左，都未出通知話包酒店

我個班機無人嘈，全部得個等字

咁好彩？

如果我換轉係你個情況，未問到地勤最新安排前都唔book房，就算最後佢安排唔到而機場酒店又full晒，最多咪訓機場/去遠啲

咁夜出機場都貴

真心答你一個都無

講撚左10萬次咪撚搭UO
係都要做乞衣
中伏真係冇得怪人

你上次好似落雪

都係JR/南海電鐵姐

咁樣先正常，嘈黎有用咩
下次見到大炒大鬧就拍低片拎上黎公審

打手

好啦， 我下次買Zurich啦

我去東京大阪都冇事， 仲好準時， 可能係運氣

利申， 零晨機出發/早上9點出發
回程晚上8點/11點機
黃金時間， 班機好full唔會取消

我5月去大阪時間同你差唔多 7點機去 8點機返香港 先前坐快運去過一次 冇DELAY 希望5月果轉都OK啦

琴日先坐UO東京返，乜事都無

唔洗灰心喎

你咁講小心俾人屌死

真係搭快運係死罪

問連登把撚咩

咁都記得我
我delay 3個鐘only

我二月兩次。早兩日又坐完，完全有問題。

有提供酒店
此post已完

咩app嚟

買開Zurich全年
之前飛成田日本個邊打風坐uo
我見唔對路上網買早一班uo都係幾舊水
早3個鐘飛 最後成功到達
我本身班機同其他航空公司就delay一日
最後claim保險 claim延誤唔係更改行程 攞返千幾蚊
claim得仲多過新買張機票錢 有錢賺
仲要係send完claim form第二日就過咗數比我
所以以後我都係買zurich

HK FLIGHT INFO

窮閪就聽天由命啦

其實唔熟航空運作同
無危機應變能力既人
就真係唔好貪平搭廉航
一有起事上黎唔識處理
分分鐘要負擔嘅成本仲大過你慳咗啲

廉航一有事真係唔係普通人可以carry到
真係可以咩都唔理你
就咁叫你幾點再嚟過check-in

認真建議返下次樓主去旅行
搭番傳統航空公司

出到難波大把酒店， 又平d, 仲要好多野食

我係窮撚去日又點 ， 我愛日本

聽朝九點機，同埋應該無得網上check in

朝早？

死窮鬼

咪撚信佢

前年學校交流團成團人買依間
杜拜機場有飛機爆炸關左
delay左兩日 1蚊都無得賠
食屎啦蘇黎世

咁都 claim 到？

快運有安排另一班機俾你喎

唔該巴打

打手死全家

當我冇講過

廉航
返到香港咪算囉唔好諗賠償喇

其實我都唔係好明點解有人唔買旅遊保

咁都打手
咁你咪買其他 保險作用係要Claim到

上面咪利申左我係 AIA agent

其實要追一定追到... agent 幫唔幫你一個問題
如果自己買又一個問題

唔知屌啲乜
壞機就間間都會睇你好唔好彩
照道理 hx uo or 大部分budget airline 用啲機都係機齡細嘅機 一方面慳油維修成本 第二冇咁易壞
uo 係budget airline
landing 完接下家返hkg 壞撚咗就冇計等下架到
hx cx 傳統航空公司就有機會send 另一架嚟 or 酒店voucher, 大佬 你估68蚊機票同680冇分別架咩
歐洲Ryan嗰啲直頭乜都冇架，依家upgrade hx 咪算世界級囉

試過買fwd 喺日本病咗 24小時hotline keep住每6個鐘打俾我一次，幫我搵埋假日開嘅醫院。返嚟之後上centre claim 一個禮拜後就收cheque，覺得呢間都ok

btw fwd 出咗個保險俾100蚊唔駛一delay over 3hr or cancel 即賠800, 唔明點解有人唔買

無知一問
點解UO 一有咩事，死都要話航班調動，令乘客無得被賠；唔講事實，例如真係壞機，超賣，等等

因為佢有份賣保險

UO3899睇黎都唔多老黎
一月尾呢班機返香港，都係6點幾delay到7點幾
不過個原因係ATC

準備去大阪
希望成功出發

樓主平安上機未

究竟壞咩

應該係因為中伏人數甚多

果份只保香港出發 仲要唔係單單受保
你實係冇睇term

好多野都可以壞架喎

佢係上機前check到咪已經好俾面
起左飛先知要折返隨時放油都玩你幾個鐘

好多錯別字

320邊有得放
要慢慢燒到夠

呢間垃圾，我試過響機場廿個鐘先飛到，仲要落到地發現漏左我成家啲行李

咁短途唔會帶好多油，唔洗燒好耐

Full load計都要燒4-5噸先到MLW

上年試過啦，話咩機組人員過左咩作息指引，跟手變埋做航班調動。

尋既搭UO 8點機
屌佢轉閘口唔撚廣播
有2個上唔到機好慘
第一次貪平 以後唔會再搭

UO好少比coupon，上年打風時張coupon係關西機場因為混亂而比的，只係UO派大家當左係航空公司派咋。

香港好似成日派
好似係65蚊

裝個機場apps轉閘囗會有通知，唔怕聽漏廣播

港航同UO鬼打鬼得鬼閒理你。上年打風走去港航，佢都話幫唔到手，叫你自己搵返UO。而且日本那面UO地勤都唔係UO人，幫唔到樓主的。

我試過見到一家五口
兩個上左機 三個上唔到

恆生頭六個鐘賠250，之後好似每4個鐘計。但你個case冇book酒店應該賠少過一千。

KIX UO地勤係外判 當時咩野都叫你打返去問

上年8月打風坐樂桃返香港
落唔到
結果由大阪飛香港再去台灣入油返大阪
第二朝先返
但成程機無人嘈過

果次好似claim左1500

同左公司請假未

第二間都有機會發生

日本UO地勤日係ANA

咪就係，唔通搵時間晏d果架黎接dly果班咩，
咁時間晏d果班d客又搵咩接。
一向做法都唔會咁...

九成比華盛頓酒店，佢好鍾意比華盛頓

我係上次打風受害者，佢連人都可以唔出現，就咁寫個白板通知

打風又唔怕喎
天氣原因 有錢比我reroute

有咩好嘈

我都試過轉閘， 廣播叫名一男一女， 叫佐n次都no show, 攪到要落返佢地d行理， 如果唔係會準時起飛

醒目仔

坐過三次uo 兩次去日本都無事

係越南來回都delay

有其他人嘈過點解唔係台灣等到個風走再返香港
跟住落機先聽到有人話點解明知打風都仲要起飛
多數係帶住成家人先會出聲

唔飛佢咪又話點解人地飛到佢飛唔到

我淨買左去程唔sure係咪回程冇得買
btw 唔係單單受保係因為某啲flight code 未正式valid 擺係機管局個網到，我4月 cx買到，6月hx 未confirm 先買唔到

夾硬飛又會話唔理安全亂咁黎，好似之前長榮咁

做乜都比人屌

Zurich 都係唔保operation reason delay 的

而其實，HX/UO跟機票買果張travel ，都係Zurich 保的，不過terms 渣過佢單賣果張

又諗起
日韓過100 唔使諗.jpeg

買過一次之後無再買間垃圾

上次MH壞機出OP, 結果一毫子都CLAIMS唔到, DKLM ZURICH

報告結果

1.今朝班機準時出發，剛到港

2.剛打去蘇黎世問可claim 8個鐘賠300
酒店唔包

一陣嘗試去跟UO傾下酒店先

話有老人家等左幾粒鐘驚無酒店訓